石鏡泉「藤條水喉通教仔」論犯煽惑襲擊罪

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

石鏡泉唔好以為個個唔得閒就走得甩！
你地唔得閒推！ 我推！

推

好多重要post
但都要清算佢

Push

唔係咁都走得甩掛